淋病駱駝 養隻飛蛾 成日會肚餓

係圍城困境裡面，一眾大大小小嘅蟻民，生不逢時遇上帶病妖物，社會彌漫著重重毒霧，隨住佢一聲令下散播到每個角落，一股
黑暗籠罩圍城，呢一隻妖獸掛上777標誌四處破壞，企圖撕裂城牆，每日不斷為呢片樂土注入癌細胞，企圖分化用作堆砌嘅一磚一瓦，誓要令城內百姓不得安寧。。。佢就係 - 淋病駱駝。

利申係某個巴打做嘅笑撚死
6月9號，大家記住上街反引渡！

浮誇?

啲歌詞好屌

多謝你

推一推

高質 加油

推

69加油